點駁佢好？

林鄭肯回應咪唔會發生囉

97成為中國城市香港一早冇未來。
叫佢移民中國啦

咁叫佢返鄉下話去北韓發大財

叫佢含能啦

回乜姐
人地Po story 關你乜事要回